有無師兄食開冰？

一個字爽！！

去茶記成日叫多冰來吃！ 都會去7-11買現成

好污糟

可唔可以比我做台主？

思樂冰係咪冰

thx bro

已報警
留返同個官講

冰你老母！

已報警你濫用警力，如果你無報就虛假陳述

學到嘢

你係咪暗示毒品個啲？

無錢吸毒